港鐵：明恢復火炭 <-> 大埔墟列車服務

真？

唉！

咁都開到紅磡？咪撚玩啦

聽朝再講

俾大埔人出去理工幫手

為左理工唔好塞鐵

照塞，返工既人肯定多過救poly既幾十萬倍

燒